狗仔番學唔好玩球類活動

踢波個個迪莊上身

踢波打波呢d傷真係冇計
無情力一下撞落去
冇仇報

迪莊生命受沙比威脅，千均一發之制用腳推開對方

隻腳起到咁高其實唔易

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

爭頭鎚個陣唔好用腳同佢爭

28/8．31/8會出動既手足記住幫手宣傳埋1/9機場

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

隔離POST 「警員若發現子女在校遭欺凌 可聯絡指揮官作即時跟進 」
到時成班打波, 好似籃球咁
打底好正常肉體碰撞批下踭
都可能被人話欺凌狗仔女
ON99

呢個係自然反應黎
唔係專登 故意 畜意 有心咁樣起腳

用隻腳爭波姐，最多咪吹舉腳過高/危險動作

往死裡打，老鼠一定要打死